邊度有呢類厚底皮鞋

好撚型

人型

真